消息：合資格媒體可進封鎖區採訪 其他媒體留在區外

警方將修訂《警察通例》中「傳媒代表」的定義為向政府新聞處登記的媒體等，不再認可由記者協會或攝影記者協會發出的會員證。消息指，修訂將於明日生效，合資格的傳媒代表才能進入警方封鎖區內採訪。

封鎖區任佢定

推

查個證叫你企開d唔好阻住人做野
真係唔明點解查證要十幾廿個身位做野

新聞自由OMDB

嚟緊俾狗包圍，唔好再天真以為仲有記者可以影底真相。真係要諗吓圍捕成本係咪承受得起

push